你地可唔可以唔好劇透復4

知唔知仲有人未睇？

2個禮拜喇上咗

係咪一年後至講得？

唔係唔討論得 但盡量唔好標題劇透啦

啱 Iron man 1 我都未睇,劇透仆街死

咪撚透

推到比仆街仔見到

咪臭系 雖然iron man死左好撚sad 但都唔好處透丫麻

你痴撚線？

開兩個post你悶唔悶

驚人唔知

marvel班on9係咁既質素架啦
淨係唔可以人地劇透自己
自己睇完就話撚知你
根本係得marvel先咁on9

二星期都咁話啦講真 未睇就係未睇

on你老母9
Marvel fans邊撚個唔知依家已經劇透解禁？
係官方話依家可以劇透
唔知嗰d唔好叫Marvel fans 嗰d叫跟風狗

連登話唔可以